CLS 人民日報：黃之鋒不獲參選資格 有力打擊「港獨」勢力

人民日報：黃之鋒不獲參選資格 有力打擊「港獨」勢力

內地人民日報海外版發表署名文章，談到香港眾志秘書長黃之鋒不獲區議會參選資格。文章形容香港眾志為「港獨」組織，認為選舉主任對黃之鋒的裁決「於法有據、於理應當」，確保區議會選舉的嚴肅性和公正性，有力打擊「港獨」勢力的囂張氣焰，得到廣大香港市民的肯定。文章又指黃之鋒鼓吹「民主自決」、將「香港獨立」作為香港未來前途的選項之一，其主張明顯與法律要求相違背。文章又認為，2018年1月，時任香港眾志常委周庭亦被裁定立法會補選提名無效，都說明黃之鋒之流莫囂張、莫僥倖，不要想著在香港搞「顏色革命」，更不要試圖混入區議會、立法會這樣的建制內平台搞「策反」，重申香港是中國不可分割的一部分，「港獨」在任何情況下都行不通，叫黃之鋒等人要醒醒。

其實D左膠大中華燃都ON99的, 所有唔係企係中共同一邊既, 都係港獨份子, 唔好以為中共會分類

一個對自己冇自信既政權 講咩都係廢話 係大陸連比人批評下都唔得 幾冇自信自欺欺人先會咁做

毛習